人生冇意義了

on9

是咁的，呢間甜水鋪我一星期都會去一兩次，個waitress都應該認得我，但我都冇同佢傾過計（佐助型性格）。
我想搵日自己一個落去買外賣，跟住走嘅時候同佢講，「我有d野想比你呀」，然後比張紙仔佢（見上圖）。大家覺得點？

利申：小弟25歲正常樣正常衣著(同friend時mk，同屋企時就hea look)，個女仔年紀around 20，唔係好靚女，不過笑得好甜同埋做野好勤力好快手，我覺得好吸引..

前面條女好香